有片，治癒⋯⋯支那人NY泊車變GTA

紐約皇后區中國人因泊車位問題 GTA 式動武, 都話過中國人打中國人係特別勁

用棍打人嗰個被K.O.

支那人打支人, 架車剷撚咗入支那餅店

移到民都無用，個心仲係支麻人

果個人唔向前衝
架車未必撞到咁應

中國人打中國人比美國人拉左再判罪既話
算唔算干預中國內政？

一定要人有事

個女人死好命，企過多少少都死得

成條街都好支那feel

鏡頭影得唔夠正中，扣少少分

唔講真係以為係支那

triple kill

Sam Anber
11 小時前
The most important thing is to keep your mask on!

畜生去到邊都係畜生

同支那一樣大大條banner寫埋啲濕鳩句子

r/KillTheCameraman

鋪入面果個女人咁好彩....

責任全在韓方

又想甩鍋

其實同支那冇咩分別,尤其法拉盛

食物銀行派食物9成9都係支那廢老拎

支那賤畜就係咁撚低賤

咁樣似唔會死wor

乜唔係用棍扑咗架車, 個支人撞鳩佢?

係，一嘢比人k.O